Hong Kong flash mob in New York Grand Central Terminal

source: